:-(

做乜鳩？

M到？

笑哈哈

男神唔明我心意

好柒啊 次次講野都1999

廢柴 食塞米 扮晒蟹既屎忽鬼

屌你老母個臭西

人渣 敗類 垃圾一件

ching ho ball

男神啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

佢0 定1

dllm!! r水吹你下下hea覆

我要男神啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

男你老母神阿！！！佢係牙簽仔阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿

唔知
不過佢有鋼條身材

幾高

高過我

咁你幾高

關你撚事

矮撚